［熱門一堆垃圾］宗教自由集會行動Post

和諧唔係一百個人講同一說話
和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘
又互相尊重

今日香港警方瘋狂踐踏伊斯蘭教嘅底線
係完全零尊重
然後伊斯蘭教係以和平為主 警方道咗歉
清真寺嘅代表話體諒/對今次呢件事冇意見
係出於宗教信仰嘅尊重

而我哋都要表明支持嘅立場！
就算清真寺代表跪低
既然改變唔到we connect嘅事實！
呢個時候我哋更加應該表明立場尊重清真寺代表嘅決定
絕不割蓆！
係出於對宗教自由嘅尊重

可見香港人同班狗嘅人畜之別

再者今次佢哋已經柒到冇朋友
如果我哋申請宗教自由嘅遊行
佢哋唔批
又係比彈藥我哋
正式煲大佢打壓宗教自由

更何況其實由六月起
警方已經多次對不同宗教唔尊重
同埋打壓宗教自由
我哋唔係應該聲援下佢哋咩？

又話大家係手足？又話大家唔係condom？
咁幾時肯推行動po啊？

［行動］［和你返工］對連登熱門既一啲睇法［建議］

行動Po推唔郁